[An/Ios] ジャンプチヒーローズ 英雄氣泡 (12) 日版八百萬下載活動 限定鬼舞辻無慘

上個POST

日本官網

台版官網

日本唯一攻略網站

日版800萬下載活動放生送

日版800萬下載限定角色

遊戲介紹

日版下載
AN：
IOS：

台版下載
AN：
IOS：

SKIP左幾次限定
儲左10000粒石
Dio無愛
無慘唔想抽
睇黎又要等

繼續儲

巴打公會仲缺唔缺人？

出左兩隻雙人角又唔再出
玩野

有位可以入

整得幾靚

ID 601 666 310
麻煩++

hea玩 lm

叫左MKC大神申你

邀左你

留名

最近重玩 課左一萬YEN先中左得一隻界王悟空 想請問好唔好用?

界王悟空有用
做隊長必殺加攻
12技友情可以整一粒140%必殺出黎
基本上實用性極高

推個靚推

靚推都不推文回覆

慣左，sor囉

推下先

又射左500

OK咁繼續玩

唔識可以上黎問

推下post先

最後都係8250中無慘

下次525中

近排玩番,想問下雷利同佐鳴勁唔勁?

雷利係點
日版無依隻

Thx

必殺睇落係PVP角
12lv友情亦都可以常用於降臨副本

唔該原來係台版出先....
同埋想問埋雙人果隻佐鳴

亦都pvp角為主
主要放係頭位
因為可以行多1rd

THX

消攻UP好用喎

日版：連登lihkg收人

雷利好廢，主攻唔掂

點會無

thx 妖巴

今朝換卷中三隻

換左3張
2次3隻
無隻pick up

咁好彩

我之前全部中得保底個隻

中呢d有q用
限抽中先有用

好過唔中⋯

800萬pool 有冇邊個係值得新手抽
玩左幾日有6000石

睇落得鬼王
因為藍屬525%高傷害必殺

大家盡情抽去賣

台版聽日出卡卡西,就咁睇係咪唔算好勁?

係
日版紅屬最高都係炎柱525%
卡卡西就530%

THX,咁唔特登all in

卡卡西可以all in

勁?
但好似仲有個限定雜pool
到時再算

都得

每人限抽5次果個pool有冇勁角色？
同埋想問 係咪得啲限定角先值得用石去抽？

果個只係4250抽到至少8隻咁
D角色係大包圍

今次日版限定睇落得鬼王先比較勁

咁試下抽先 本身仲諗住抽Dio

想問下1p2p3p4p
係咪有咩分咩位之類？
姐係必定1p係主攻位？2p係轉色

睇打法
坊間有好多打法
消攻流，火傷流，龍卷/電感流，物攻流
上youtube睇下佢地點砌

想問咁樣建唔建議開局

有限定就開局吧

想問下師兄
點樣分佢係一隻勁既英？
必殺要係點先叫做勁 放得落1234p
友情要係點先叫做勁

保底先有卡卡西,新手石用晒

只有分常用同唔常用角
因為要運用你手頭上有既角
同一樣加攻技能
可能加既%唔一樣
都會令你用既角都唔同

想問多個問題
例如我係玩黃色屬既隊
咁我既友情既技能係咪
加攻擊力/轉黃色/回血既氣泡就ok？

都係果句睇打法
依家有磨隊同一波流
以黃隊為例
一波流通常都係放轉色轉必，加攻，強必，弱體化咁
當然都要睇關卡設定會唔會有鎖珠封珠等
以磨珠可以放多D轉回血珠之類以回血為主

明白曬

你有對邊D關卡有咩心得都可以放上黎
我地依度都有幾位巴打樂意交流下

我岩岩係台到開始玩緊
發覺幾岩自己玩
所以就上黎問問題

咁希望你唔好咁快棄

如果要刷降臨角賣
可以參考下

新手
開頭揀左naruto
係咪繼續落去就ok?

睇你刷唔刷埋限定做首抽

起手係咪應該打哂啲新手活動角先

係
起手有雙倍
最好7日內刷哂所以新手角
同埋當期活動角

咁我依家可以升邊啲打帶土同鳶

黃屬果隻限定銀時仲算唔算有用?

算

係咪打超究極就係最抵
係我就搵關auto打就算

成人見FB GP D 歐洲人25石中
我自己就真係無試過
25石中5星非限就有既

係

抽到鳴人&佐肋
Ok嗎

Ok嫁啦，去開局吧

好 唔該巴打

THX
想問埋虛化一護仲上唔上到埸?
見巴哈話好似冇乜用
課金抽中左

依家用唔到pvp
不過友情仲可以係降臨本上到場
因為加legend %

唔該

想問下自動既時候
4號位永遠都唔出友情技 可以點解決？
同埋想問咩叫友情撐血？
4號位有無人教下應該點做

自動既野玩家解決唔到
只有營運解決到問題
友情撐血，字面上意思係放HP多既角色
一般係pvp做既（當然要睇玩法）
普通手動副本冇必要

明白曬 唔該曬師兄你啊真係

新出個限定抽蛋係咪伏嚟

我一loop中左飛影
但唔敢再抽

伏完講你地知

我隻卡卡都係保番黎

有無玩日服巴打

有

想問我仲可以落咩先夠打帶土究極

帶土我直頭auto究極

Auto陣

都係儲多啲角先再打究極

悟空老豆好似幾勁

黃屬最強515%